
# Section quickSamples

# En esta seccion se agregaran ejemplos de distintas tecnicas 
# relacionadas a Web (HTML, CSS, JavaScript )
# Se busca que sean apoyo a proyectos de Desarrollo Web 

# FilterIntegers.html


# Ejemplos con JSON-SERVER

# Instalacion json-server 
# $ npm install -g json-server

# Los archivos de json-server estan dentro de la carpeta storage de mise-en-place
# Ejecutar con  json-server --watch [NOMBRE_ARCHIVO.json]
# > json-server --watch employees.json

